對比香港人口數量，連登仔根本就係果一小部份

認真計都唔知有冇10萬人口

網上人口不嬲少架啦
你覺得D廢老會上?

點解有D戇鳩仔睇得連登咁撚大

連登班公屋窮撚當正自己係香港主流咁

睇like數都知好少喇

成班戇鳩仔